坤哥又比人撚緊啦

柒頭：Bobby係我大佬
咁你唔叫bobby哥？

FEEL到其他人完全搵佢做撚點

余德丕咁靚仔都要比人蝦

垃圾坤

初夜

柒頭坤個樣勁唔gur

狗坤黑哂面

連胡鴻鈞都打佢

坤狗學人黑面

追住佢嚟打

坤狗都有今日 可以加埋偷日條片入去做精華

有無link

TVB兄弟幫， 笑到仆街

好多正女

張如城

一個月都成三萬幾蚊

mc

mc jin

吳鴻均做咩死老豆咁樣，同鏗鏗鬧交

上次個post笑到仆街
等睇片

佢真係好愛tvb

留名待片

坐係狗坤隔雜 好唔情願

等巴打提醒Mytv/youtube 出片

留名等link

坤哥究竟自己有冇反省過？

撚呢條垃圾都嫌浪費時間

條友轉數真係慢到仆街
主持人問佢邊個女藝人腳毛多同最想佢做老母 夠膽死兩題都答田蕊妮
鈞鈞醒呀 識答想心姐做呀媽 呼應返降魔的
多腳毛都係答返同輩嘅Anjay

胡鴻鈞同狗坤個差距好明顯

垃圾坤狗

答田蕊妮 好期待比杜汶澤屌柒佢

lm睇片

以前好多人話胡鴻鈞整容同唔玩得
宜家有坤哥就轉曬方向

lm

有對比呀嗎

但佢事實係削骨還父

唔玩得就本身唔覺
睇返佢之前嘅綜藝都好搞笑

佢唔比人玩點引到你地睇

有無重溫片段

上mytv可以拉翻前睇

扮下下把位就咁多人恥笑佢擺上黎討論
坤哥又贏

胡鴻均係對比許廷鏗之下真係唔玩得
巨聲得許廷鏗正常

其實佢keep住柒下柒下 都會贏

佢做下把位真係做得好柒
人地農夫 艾粒 做下把位真係會有得笑 仲可以讚下前輩 兜圓場
坤狗講咩要田蕊妮做佢呀媽 發展母子關係 我係呀田都尷尬啦 仲覺得自己好幽默

做番隻棋吧啦

有重溫片段未

人地keep住上報就係不斷做柒野 柒下柒下咁多人討論佢都不知幾happy

屌見到呢條撚屌扮撚哂出名扮撚哂幽默
仲要係ig自嘲懶係野咁撚樣扮可憐
我屌你老母呀我都未撚見過咁撚柒既明星
見到佢比人串同佢出黎懶係野既澄清/得罪人說話真係柒撚到唔敢睇

做棋吧啦，仲衝出黎柒

邊度可以重溫番食cream 黑面

拿拿聲做過街老鼠啦

仲未有片

有片未啊

有無backup睇翻

Lm睇片

Lm

lm等睇片

劉明

片呢

揾唔到wor

片

求片

冇片

LM

佢本身就係靠做下把位上位
咁樣討論佢比人撚其實食正佢個範

坤狗好把炮架

有片未

叱咤最喜愛男歌手嘅兩連霸嘅神奇之旅要結束啦

有坤狗個part由19分20秒開始

冇app得頭5min

你可以用電腦睇

好期待佢玩阿田玩到阿澤公開認真地屌柒佢

靈魂對掉個part

果個負皮王都唔係好得好多 憑咩串人？

笑死 削骨有火咁打

其實佢地關係真係好迷離
明明IG又會post大家

公司叫到唔通唔做咩

痴撚線 阿田睇到呢part實講撚哂粗口

可能覺得佢鳩 但坤哥又紅 逼住一齊做野

邊個最口臭

最後一題答完田蕊妮之後
「我估到你啦」
起勢打

坤狗俾人打完之後黑晒面

杜汶澤會有咩反應

笑到仆街 個個啫住佢

入面個個都落足力打坤狗

擺到明做尻佢

坤哥咁夠膽話同田蕊妮發生關係
講嘢真係唔經大腦

佢個種畀人玩一睇就知係個個都唔妥佢個種玩鳩佢
唔係平時金剛做開下把位搞下氣氛個種玩

佢有大腦咩

金剛睇得出佢假膠 大家都開心
坤狗真心膠黎

後邊閪晒面想發火咁

好想睇坤狗收皮
但點解到依家都無事，又多fans

痴撚線森美都係咁串佢

打到佢頂帽都甩埋